【極憤怒】VTC 內部email流出！稱到學校示威者做曱x

Internal email from facilities management office

推

Push

要裝修了

johnny你玩完了

Br. ?
咩係 Br. ?

Charted N展要玩完了

真定假呀

全體園校ive仔女覺醒啦

睇落有啲假

聖誕裝修

請保留佢啲資料，之後送去美國等制裁

diu

咁搞法 ive 仔一定吹大雞

借刀feel

唔止係DI
全部ive都要裝修了

真唔真呀，dear all 喎，仲要特登括住？

推到佢仆街

好想裝修wo

Best regards?

必須道歉!

一個職員仔
出到香港先講

望落有啲假
咩野Br

一張圖當fake news

未有更詳細資料之前 小心炒車

上邊 有 Regards,

啲人話係 Mr. 打錯 Br.

Ive仔癲起上黎勁過中學同大學生

美國制裁名單

點證明？
呢幅圖我都識打

上面嗰行已經有Regards
所以呢個係讀Dr.Boctor

覺得有d假，fact check下先

拉

building engineer
building ir
br
利申: 鳩噏，google完CABE都唔知乜係br.，淨係知佢無得用ir.

fc左先

以我認識ive啲阿蛇喺自身立場，安全定保飯碗方面都應該唔會咁講

陳永享

陳永亨

向上帝懺悔吧

叫你示威者（曱甴）肯定流野啦，吹行啲攪慶你去同佢裝修，唔好上當。係就直接稱呼你曱甴啦！

Fc？

from良心老師

Fc

英文差到呢

fc 呀，唔係叫你求其up 4個字呀

唔知係風向撚定點 真係咁易被煽動？
緊係要有真既fact check先啦 一句fc就真係fc左？

呢封係唔係官方文件? 係嘅就SEND 去Solomon Yue
又一罪證嚟.家下佢地未明,以為只要玩轉香港法律就得,其實佢地做嘅每一下嘢都係罪證嚟.

依家求其cap一段字就當FC

借刀feel

我用word 都做到

無影寄件人email

先fc 小心撞車

FC?

啲英文
好似有啲。。。。。

流左啲喎
拉

ive 仔世界第一
ive 贏過世界冠軍架

咁撚串

大裝修都無問題

Btw 如果係學生cap到咁都合理
教職黎講做左咁多年野
用左咁多年email
連寄件人都唔cap？

借刀味濃

Poly真係垃圾，cctv都冇人去爭取

Vtc 炒人方法

同學條撚樣當你地無料到wo 麻包袋呢

正垃圾

推爆佢

屌你cap 都cap 多啲啦
Cap 埋佢send 出黎個sender email address咪fc 到囉

而家咁樣你是但打幾行字9up都得啦

定係你想引人去裝修呀?

麻包袋ready?

email? whatsapp?

Internal email ? Staff card for fc plz

推比老美睇下

佢話曱甴會上佢 office 呀嘛
聽日就拎兜真曱甴上去俾佢
唔好令佢失望

貴校準備提早休學?

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

vtc email 有 subject subject呢
保持行車距離

一定要制裁

Johnny C 仔係姓乜架呢

利伸：Google 第一個result, 全public 任人睇

美國制裁係連銀行都要 CUT 戶口，visa 都唔用得，連中銀都要 CUT 佢戶口

我收唔到
是咪我問題

fact check先

睇下工程師學會有咩回應

咁撚樣就話流出

之前聽過 話係啲註冊工程師出於自卑而加上嘅銜頭

唔係Ir咩

Johnny 哥

send去果個m乜春會度篤灰

Charted？？

Chartered*

直線求裝修

Fc先 小心有心人想學生暴力 可以俾佢地大造文章更合理壓迫

Fc左先啦
就算懶撚到唔fc都睇下留言先
唔好咁不負責任留言裝修就算
好多人會俾人帶風向
到時有手足真係去裝修俾狗拉 係咪你負責??????

樓主黑警

樓主似想做鳩DI多過關注件事

push

Fc先呀 盲目相信同藍屍無分別

VTc domain出既email 最低應該有vtc / Ive logo

個Br 唔分行咁串？

10個ive仔，10個都係連登仔，10個連登仔，8個都黃到仆街，佢做乜自尋短見

大家冷靜啊
咁樣都可以叫FC
唔好又好似上次婚禮果單咁

好假

有乜問題

一早認咗係曱甴

收皮啦

Bye vtc

WhatsApp chat黎

di都逐步逐步跪
仲要風頭火勢，點會dear all再亂講野，仲要 （曱甴）
請勿跟車太貼

等人fact-check , 不過我估係真

洗唔洗班馬裝修呀